{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038784",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "무주 벧엘펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。 未成年者とペットは入室できませんし、予約時に追加人数がいる場合はペンションまで予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 魚や肉などを焼く直火方式は許されず、個人的に炊事道具を持ち込むことはできません。 喫煙は禁止されており、娯楽や飲酒、高声放歌は控えてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターで払い戻しができます。 料金や料金表が間違って反映された場合、自動予約のキャンセルや再予約が可能です。 バーベキュー施設、売店/コンビニ、駐車スペース、隣接した渓谷などが利用でき、周辺観光地としては茂朱リゾートスキー場、徳裕山国立公園、七淵渓谷、バンディランドなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは入室できますか？",
            "answer": "未成年者とペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約時に追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約時に追加人数がいる場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあります。"
        },
        {
            "question": "個人的に炊事道具を持ち込むことはできますか？",
            "answer": "個人的に炊事道具を持ち込むことはできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺に利用できる施設や観光地はありますか？",
            "answer": "周辺にはバーベキュー施設、売店/コンビニ、駐車スペース、隣接した渓谷などがあります。また、茂朱リゾートスキー場、徳裕山国立公園、七淵渓谷、バンディランドなどの観光地もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 373
    }
}